睇唔透，薯官兩個究竟有咩可能贏老林

好多人話胡官𠝹薯片票
又屌薯片less evil 屌佢推23條
但其實講咁多野
我地都係無份投票
林鄭係建制攞601票根本易過借火
但係我始終唔信呢場係一場show咁簡單
係搞show既點解胡官會行出黎 點解薯片要推23條
講真 中共幾時介意過香港人點睇
要搞show既是但推波叔vs林鄭 香港人咪又係得個睇字
我相信如果唔係有勝算 薯官兩條友唔會on99咁出黎選
究竟佢地既信心邊到黎？
如果你你薯片or胡官，你會有咩策略？

咁人可能會判斷出錯, 會計錯數呢.

之前睇到個分析
話淋病其實就算有後台幫拖都冇過半提名
到暗名投票好有可能更少
所以提名期後先有傳班小圈子要影相留底
唔知真定假
不過泛民d票要集中胡曾其中一個就一定
at least仲有機會第一輪就KO
拖第二輪盞搞

我唔覺得原因係咁柒
係 佢地係有可能計錯數
但起碼都係有贏面先有數計錯架
而家係連小學雞都明林鄭sure win
佢地贏既機會究竟係邊?
政冶呢啲野 我唔信佢地思想咁簡單

你睇番薯片成個宣傳, 佢地都係主打用民意嚟迫啲選委支持, 邊度work架…

冇過半提名我覺得係一定要咁做架喎
提名就已經過半咁連港豬都知發生緊咩事啦
點會而家仲大把人覺得有希望 日日係到薯片叔叔
講真 建制有撚會咁愛港咩 工聯會都未提名已經知咩料啦係咪先

睇周顯講胡官係建制金主推佢出黎
就係唔想見到CY做

突然CY走換林鄭
你估林鄭真係有料？ 佢做政府好多野都收收埋

薯片反而似係有心做
但我估佢都似係大中華膠
不過佢識淆底 因為佢肯傾

所以我就係覺得邊有咁簡單
佢做官咁多年無可能唔知官點諗
佢地三個背後既角力先係真正既競爭
所以想上黎開post睇下有冇巴打有啲陰謀論故仔可以聽下
比如選舉呢場show只係一場大龍鳳分散港豬注意力 689做政協係plan緊一個大陰毛
利申:9up

咁當胡官出黎選係錯估形勢
薯片憑咩覺得自己有機會贏

唔通日日出嚟話自己會輸咩....

冇咁多陰謀論, 薯片就算唔選都唔會晌新一屆政府都有位, 倒不如出嚟話俾北京聽自己揸住幾多民意, 謀番啲著數好過.

當時美國個個都同樓豬一樣
以為希拉里sure win

佢大可以唔出黎選姐

人和
如果你只計選舉 中共夠票欽點
但如果你講未來管冶 我肯定林鄭唔會做到
而且中共唔會信女人 你估林鄭有咩人支持
而家邊個係老細都未知
爆冷出胡官跟足程序立23條 政改
到時就你地聲都冇得出

薯片成日講要跟足程序 係指有人想override
你估薯片唔識中共人咩 佢唔提好明顯就唔想用呢d關係搞到做左特首都要聽人支笛

你睇而家兩會日日吹奏林鄭 個個都係離地燃 跟尾狗 你估佢地真係控制到？

我好燃肯定林鄭上到位班地產佬一定食屎

香港好多利益團體 唔好諗住佢地會聽你中國支笛 有$有計傾

你覺得香港同美國真係一樣?

你既意思係無論薯片胡官林鄭任何一個選到 香港一定更加閪?

一黎民意戰真係有用，如果去到選舉之前一個星期薯片可以壓林鄭二三十點既話，建制派政黨會好大壓力，始終佢地都係要立會同區議會打直選。上次自由黨就係因為民意壓力壓到佢唔敢明撐唐唐，今次如果薯片民望贏太多既話（當然係好難），係會比好大壓力民建聯同工聯會。工聯會唔多敢過提名票比林鄭都係咁解

第二就係話，其實無人知香港班資本家想投比邊個。班商家佬應該都hold住百幾二百票，提名個陣當然要射比林鄭（好難要佢地公然同中共反面既）但投暗票個陣就好難講。近呢幾年梁振英治下中進港退，班商家未必會想比一個延續梁振英路線既特首繼續幫中資吞哂個市場；再加上林鄭真係唔撚識經濟，大家又覺得佢係社會主義者，林鄭上對班香港資本家真係無咩好處。如果民主300+商家200幾，咁薯片其實距離當選好近

至於胡官，佢應該真係等習總良心發現only

薯片想盡拎泛民300+
拎左贏鳩硬，
問點解？薯片有商界（100+）人撐之餘
憎689同林鄭果班土共都未出招
1.曾鈺成
民
2.葉瘤

出唔曬
曾鈺成細佬俾689搞,傳參選即刻俾人放黑材料，仲多次擺佢上台。已經明刀明槍反林鄭
雖然退下火線，但有必要佢一定會動用佢影響力去反林鄭
佢影響力唔細。
葉瘤
提名林鄭玩到咁大，無火就假
佢提名果到應該都有幾十票。

民望差距拉得越闊 習核心越可以一錘定音收江派港澳系統皮
以上只是FF

薯片既民意係比習總睇架

佢係希望習總要個鴿派迷惑人心

岩

有人講過如果薯片搞做勢大會，叫得郁左派（曾鈺成陳婉嫻），中間派（自由黨）同埋民主派出黎既話，佢應該係回歸以來集百家支持於一身既人，習習如果想黎香港個陣喜慶洋洋好似08年咁的話，咁應該揀佢

呢場show就係做俾港人睇

話俾你知有民意係冇用

最終結果必然係淋病當選

識共產黨咁多年 仲認為佢會講民意？